[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (29) 幾時星期五啊

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

#2 #3 #4係第二輪投票結果

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

非常感謝SWAG絲

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 31-55名

排名 票數 練習生
31 12 李協 이협 (個人練習生)
32 11 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
32 11 咸元進 함원진 (STARSHIP)
34 7 王君豪 왕군호 (YG)
34 7 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
34 7 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
34 7 金東玧 김동윤 (Woollim)
34 7 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
39 6 Peak 픽 (Chandelier Music)
39 6 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
41 5 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
42 4 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
42 4 金成淵 김성연 (個人練習生)
42 4 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
42 4 金敏緒 김민서 (Woollim)
42 4 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
47 3 朴允率 박윤솔(NEST)
48 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
48 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
50 2 姜碩華 강석화 (個人練習生)
50 2 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
52 1 李太勝 이태승 (Maroo)
52 1 禹濟元 우제원 (Around US)
52 1 鄭在訓 정재훈 (Around US)
52 1 文俊浩 문준호 (Woollim)

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【連登制作人最討厭的練習生結果】最討厭的1 PICK練習生
感謝339位連登制作人寶貴既一票

排名 票數 練習生
1 179 元奕 원혁(E Entertainment)
2 76 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
3 28 魏子越 위자월 (紅熠文化)
4 13 咸元進 함원진 (STARSHIP)
5 8 李宥珍 이유진 (個人練習生)
6 5 王君豪 왕군호 (YG)
6 5 孫東杓 손동표 (DSP Media)
6 5 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
9 3 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
9 3 金曜漢 김요한 (OUI)
11 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
═════════════════════════════
12 1 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 李美談 이미담 (AAP.Y)
12 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
12 1 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
12 1 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
12 1 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
12 1 南道賢 남도현 (MBK)
12 1 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
12 1 黃允聖 황윤성 (Woollim)
12 1 Peak 픽 (Chandelier Music)
12 1 Tony 토니 (紅熠文化)

OK

永遠1 pick曜B留名

Swag絲辛苦曬

別怪她～別怪她～

一早準備定不停F1 等新po出黎 怕d人唔追po/追唔切po見唔到

超級基佬x鋼鐵直男LM

仲以為標題係撚狗大賽

放哂我啲pick出嚟留名

曜b留名！

好痴線又新post
手作仔LM

頂我都以為係

今個post用牙🐢呢兩張神圖留名

繼續lm

Top media留名！

痴線 我覺得可以開定(30) 今晚一定爆POST
曜B 雖然我依兩日成日睇呀曹同呀性
但我依然係咁愛你架

本身諗住係：小心俾人撚狗

Gay彬lm

lmlm
PLAN A 崔秉燦！

已開始覺得望邊個都好似樣

大隻海南b留名

等緊Likin出原圖 依兩張真心神圖

又夾咗啲野落去

我本身都諗住po呢張gif

帶壽仔留名

男友系列照留名

海南B

需要

你嘅

支持

又撚

E entertainment
奇蹟練習生lm

别再傷心對吧？
從遇見的一刹是捉緊了嗎？

好可愛我要

頂笑到傻左

好彩你打咗厚粉

大家係咪好失望😞

牙性

彬LM

後面幾張開始feel到海南仔嗰種帥氣前輩嘅感覺

帶gym room曹留名
(右手邊)
短褲仔短襪仔yay

由唔想講變咗唔想睇

Up10tion留名
私心擺多張偉仔

又咁啱嘅果然係一樣pick海南米

咁快又一個post

靚靚虛都要lm

明明係404 做咩po牙羲同珉奎？

冇啊 全部gay彬嚟 ching你眼花啦

係咪你地兩個夾咋

偉仔做左我2 pick

第4張

我估佢會留返黎出周邊 ,我見佢出左對視個張高清 但無呢兩張咁神

第5張係咪
找不同咁樣 痴線

好想key tvb logo 去右上角

佢d 手幅貴唔貴？
我見呀曹有條手幅要18000won（未計運）

呢個effect好好笑
仲要個動作有聲

死喇 第2張gif個口型好似唱緊捉緊了嗎咁

海南sss最夾一定係認錯人話時話絲你好似都係海南sss

佢地幾時係決賽直播? 之前睇過個日子唔記得左

咩料 著cons vans去做gym

沖完個涼又新post
帶勳b lm

719

集體眼疾

哎啊 差啲去到現場添

終於由#188追到1001

就黎精神分裂

開始追唔到大家推post嘅速度

呢張牙汗都好靚拍mv咁

[violet]請支持🐰🐰🐰牙跆拳道冠軍曜b🥋🥋🥋[/gold]

作唔到默默愛潮文 放棄了

今季我都無留意過飯周202個陣買左十幾條手幅全部放曬係櫃通

有無人會去睇？

牙K留名

有錢都買官方野啦 唔想比d站姐呃錢

我已經返唔到去
上個post牙k先係大家op

呢個都幾似牙憲

想去但一黎唔知得唔得閑 二黎都應該好難入到去

HAENAMI

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然金曜漢攻陷男/女人的心是非常強的，即使金曜漢只需一秒鐘便能攻下男/女人的心，我也覺得不誇張，而且金曜漢還犯罪，他經常在男/女人的心放火，犯罪累累

男女通殺

好似要有外國人登錄證

cons 狂人
你諗下佢連紫色粉姐色既cons都買

牙潔

出哂水

有無唱k後生既相

我都係有1x 條丹手幅
不過我見漢b d手幅好靚好心動
以前202 一開始d 手幅係唔會到18000won依個價

請支持超級可愛嘅牙憲
肌肉甜心

又買官方野，又忍唔住站姐d野咁靚既我
默默飄走

好想同佢拍拖

仲未PICK呀性? 想了解佢多D? 歡迎參加落坑課程

[注意: 準備定紙巾抹口水]

自問怕醜又保守既你可以睇:

180304 VICTON shadow 빅톤 한승우 Seungwoo focus by snowy_sw_com

181013 군산 가을낭만 콘서트 VICTON - 오월애 (俉月哀) 빅톤 승우 Seungwoo Focus

想挑戰一下自己心臟健唔健康:

181118 원더랜드BADBOY VICTON SEUNG WOO FULL VER.

[ENG SUB] TVicton EP.56 (The word "abs" is enough)
(好戲在後頭)

唱k細個好清純

個啲色好似好多hiphop人鐘意
我地嘈潮人黎

牙K

＋１，仲靚過官方

幾時先到星期五

最尾個張以為牙潔

好想射波 好難捱

[Throwback] 牙潔有份嘅IM66 cover Youth

犯罪累累的牙性
真係睇極唔厭

第一次帶我咸留名

話說見到東彬就好心痛
努力咗咁多仲要低過上一次參加. .
X復活賽佢真係跳得幾好

好想色情佢添

留名
我同偉仔嘅合照

gif你都有

caption寫粉紅黑白都未入鏡

見到呢張圖又諗起安俊英CUT走左LOVE SHOT隊整蠱琴B既隱藏攝錄機想睇琴B喊呀

做咩要遮住咸b 家陣咸b個樣唔見得人咩

對腳曲到咁先就到另外兩個矮仔 笑死

聽過一句說話
人工每個月都會回來，錯過左既周邊唔會回來

呢排日日J呢幾條片
冇J過唔安樂
但J完又訓唔著

做cdrom追咗幾個posts
因為你地太正所以忍唔住註冊咗
between 曜b LM

btw 琴仔真係唔似03
雖然佢好可愛

牙潔私密照

因爲嗰兩個矮仔都走去曲腳……

歡迎歡迎

歡迎加入認人po

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然( )攻陷 ( )人的心是非常強的，即使( )只需一秒鐘便能攻下( )人的心，我也覺得不誇張，而且( )還犯罪，( )經常在( )人的心放火，犯罪累累
送俾大家用

shadow條片我大約睇左十次
佢笑果下真係睇到人欲罷不能

潮男曹既帽子collection

Pasu絲
希望東彬唔好再參加606
有好發展

出左道之後會唔會無隊友夠膽整估曜b

掛住睇大家啲撚狗留名圖
自己唔記得留名

帶我嘈偉自拍留名

我記得東彬都幾高下

記得個時姜有個手幅炒到成六,七百蚊都有人爭住收

J出血

歡迎加入 曜b愛你

佢好似話要退出娛樂圈過正常生活

比人錫

啱啱我自己都差啲撈亂咗

我好葡萄
原來牙潔出道前去過cctvb發展

呢張我之前睇到心心眼
睇到好想買同款

係
果條我果斷放棄左
高價收完返黎又唔捨得拎去舉架喇
(試過唔見手幅既我，望住個吉既zipper bag好傷心好空虛)
其實買完之後，好日都唔拎出黎望下

唔好咁啦第一頁都未過

我見大家好似開始有少少接受到佢我先敢Po
但又怕大家好似當佢心地黑/油b咁唔想見到佢

男友到不得了
易get 同款喎依個

差d唔記得我op其實係曜b
帶曜b lm

頂 幾秒一個po 追唔切
music works 留名

點解可以又禁欲又温柔

好gay

我笑到痴線

開始分唔到

又高又得意
可惜換血都洗唔甩韓妹202嘅反感

牙虛真係好懵好得意

好心痛
可能對佢黎講參加404只係為左了左個心結

人漂亮✨，自然受多方👀關注👀，“出名🖤攻心計🖤”就是莫須有的罪名（這裡🙋🏻‍♀️我🙋🏻‍♀️假設了🖤攻心計🖤是貶義詞)
當然☃️偉仔☃️攻陷💙藍色💙女人的心是非常強的，即使☃️偉仔☃️只需一秒鐘便能攻下💙藍色💙女人的心，我也覺得🙅🏻‍♀️不🙅🏻‍♀️誇張，而且☃️偉仔☃️還犯罪，他經常在💙藍色💙女人的心放🔥火🔥，⛔️犯罪⛔️累累

好可愛

好想佢開返ig

其實香港人比起其他地方特別鐘意反自己人

痴線？

我本身都唔太鍾意佢但今季佢真係脫胎換骨咗都唔畀個機會佢

我暫時都係錯左嗰一次
冇你地兩個咁嚴重

佢仲要好可愛

其實我202嗰時都有pick過 雖然佢嗰陣時太細個唔識諗做錯過
後來見佢搞到抑鬱症又盛勁心悒，覺得佢勁慘
今次見佢返咗嚟又進步勁大又肯教人
諗住韓妹開眼啦. . .點知真係0鏡頭 0故事 無乜reaction
心痛希望佢揾到幸福

加左啲emoji 好似啲長輩文
同意請分享💫💞

我笑到停唔到

搞咗五分鐘

帶我施勲b留名
Mon po睇你地傾得咁開心我都想傾埋一份
頌比你地搞到pick埋韓哥，海南一家同曜b

又高又靚仔
呢啲男朋友真係不得了
比佢啲肌肉攬住一定好正

我以為調轉，係藍色女人攻陷偉仔嘅心添

笑到仆街

你啲pick同我一模一樣

史努比
牙性真係好可愛
好想捉實佢對手 對住佢大叫
點解你可以笑得咁可愛

唔黑佢都已經好好啦！

諗下都

咬唇潔

屌笑咗

依張真係好似 又mk

歡迎支持勳b 勳b愛你

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然元赫攻陷人的心是非常強的，即使元赫只需一秒鐘便能攻下人心，我也覺得不誇張，而且元赫還犯罪，元赫經常在人們的心放火，犯罪累累

我依家見到牙K都笑到停唔到

想偉仔做男朋友嘅
想牙性做男朋友嘅

我棄權
why not both

原來有大陸人都叫牙潔做南韓吳卓羲

202佢實力真係唔掂
但係今次真係爭好遠!!!!
其實佢上次都有俾俊英惡剪都夠膽返黎
好有勇氣
名次衰過上次真係
應該真係會灰到唔再挑戰

我要 著左衫既偉仔 除左彬既牙性

係「金髮👱🏻‍♀️的💙藍色💙女人」

哇 呢張其實幾OK

除咗彬

係
默默愛真係好好笑

停唔到手 自己hea hea哋作一篇先

❤️愛❤️是雙向的，大家❤️愛❤️的pick遠在🇰🇷韓國🇰🇷也能💗感受💗得到粉絲的💪🏻支持💪🏻

而家正皮好似多咗好多

帶偉仔留名

明明牙潔都似吉澤亮

冇彬嘅牙性

突然諗起韓國鍾舒漫

笑得好幸苦

長髮牙嘈
202果陣有追 最後太虐心 三翻四次叫自己唔好再睇404 (淨睇男版)
結果

屌咁都諗到

沖完涼又笑到我出晒汗

我個時第一次見到呢個名笑到仆街
係真係幾似

屌肯定k

分唔到

好mk

黑警就真係犯罪累累
牙潔同牙k唔係架

值得Pasu
擦擦擦擦👏🏻Woo~擦擦擦擦👏🏻

Sorry for微博嘢 不過我睇完真係頂唔住

你地講番先見到 笑到我停唔到口

有潛質做長輩圖

唔忍心撚，係牙潔嚟架

撐住up10tion嘅柱子偉

有咩潮文可以表達我對赫赫嘅愛

變黑少少應該會好似牙K

好想試吓去到1001我全部用潮文風 不過驚巴絲你哋睇到想死

投個票睇吓民意
好啊
咪啦

但我唔介意對住我做

痴線要粉牙k了

我有時候 遠睇會當左係RM...

我驚你遲早1p（唔想講）

你地推post可唔可以慢啲 追唔切
帶住BNM 四寶lm先

笑到痴線

驚你玩死自己咋

每㩒一下f5都有新圖

鬼斧神工
值得Pasu

笑到氣喘

我要諗過篇潮文比我曜b 下次會準備好

好辛苦

頂之前明明都分到 呢張仲要濛濛地好有真舊相feel

好crazy 我都睇左
真係睇到我情可以堪
真係一地水

勳B個樣好似比人拐帶嘅小朋友

ig有票務around 5000蚊入場
我係覺得萬一自己pick無入到喊到要入醫院唔識講韓文係個大問題所以唔敢去

下次公演UGI又可以再慢慢J個直拍

之前咁多張都冇fake到 但呢張真係好似

對唔住 句喊到入醫院我笑左

帶可愛牙憲留名

做左cdrom一排,見大家實在太有趣
忍唔住要帶住牙餅留名

今日同男朋友遊車河

諗下都覺得正

真係多謝佢冇揀c位

下個po要開係成人台了

個袋

呆下呆下勁得意 仲要捉住左紅毛毛隻手
係似弟弟嘅施勳哥哥

又多一個pick餅既同伴

想講好耐
係咪得我覺得呢張相佢地有啲似樣

我幾中意紅毛毛架

訓地. . .

痴線 tony真係不得了

其實係入咗都會太開心咁喊到入醫院

連andy tse都出埋cls

下次撘地鐵airdrop俾人

好想你入到決賽
又唱得又跳得又睇得性格又好 比多啲鏡頭牙憲啦

救命

其實已經抽唔到身
當真係鍾意左一個人嘅時候
再靚仔嘅男idol喺我面前都係浮雲...
我宜家個心就只有元赫一個
好後悔點解我咁遲先遇見佢
我好憎自己 點解平時save埋其他咁多5354嘅男人
如果可以 希望時間可以回到當初
我由第0集開始支持佢
就算食你地幾多負皮...
比幾多人block 都好
都要勇敢咁話俾大家知我係one pick元赫
今日我向大家comeout 其實我真係好愛佢
係元赫令我明白 咩係真愛
以前嗰d5354嘅男人...
再見啦...

牙潔出道吧

想做嗰個女人睇住佢頂

歡迎

左下

無知一問 其實myvic10tion係咪派最紅最有人氣既人參賽？

post 下朱玧先
大家記住瞓教仔叫金東玧啊

左下先係p上先㗎

補過佢bio

我都驚 同埋激動起上嚟都唔知點表達自己
我決定有潛力嘅題材會認真咁作篇嘢

真係好想TONY出道啊!! 點解佢可以咁得意

歡迎歡迎
韓哥送個心比你

笑死

Myteen 好似個門面紅啲？ 但冇參賽

請廣傳🙏🏻祝順心如意 一生平安

好辛苦 返工忙咗輪要追30頁post

最尾個段TVicton 佢講野好得意

唔會囉海南巴

唔衰過心地黑就ok

點解呢張咁奇怪咁

爸爸

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜(唔想講)，我煮左飯扲上大陸俾(唔想講)食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，(唔想講)唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣(唔想講)嚇到走左

個陣101 Shin都有好多人支持

生炒骨

琴日搵到呢張
牙性！！！！
偉仔拐帶你個仔呀！！！！

世間什麼愛叫純潔

係咪姐係佢呀？

係！明明一開始係傳佢參加...

係牙偉同偉仔嘅合照

好似係 做車銀優細嗰嗰個

專登搵返首歌聽
覺得佢地把聲都有啲似

呢個係咪江南美女車銀優少年版？

你講一句我係中國人d大陸fans就會無條件支持你

Ys

係佢啲釜山方言定點
我硬係佢講嘢啲音好可愛好特別

頂 我以前有補過佢以後洗唔甩啦Andy tse

歡迎歡迎浪漫團+1
好似好少見到你啊

依家九成九都要認中國人架喇...
個個都想賺大陸錢

推下預知少年敏緒

仲有呢張睇到我眼定定
估唔到勳B原來鐘意年上

如果佢參加可以靠樣同三金爭下

我係海南島嘅海南米

送俾welo絲
「有種❤️愛❤️叫抽身」
曾幾何時，我花光💪🏻氣力💪🏻來❌拒絕❌你的💋誘惑💋⋯⋯
選秀節目的世界如百🌸花🌸齊放，但偏偏我只👁看上👁你啊我的🌹花兒🌹！
別人😂笑😂你太🤢油膩🤢，我😂笑😂他人皮膚乾。你，是最💖美💖的，是😞相逢恨晚😞的💖美💖。我恨我自己不能早些💑遇見你💑、👼🏻保護你👼🏻。即使你受世人🤬唾棄🤬，我會緊緊🤱🏻抱住你🤱🏻，感受彼此的🌡溫度🌡、彼此的💋油💋。
唯·❤️愛❤️元赫

呢個角度睇 佢哋兩個有D似樣

已經曲直難分

佢講野把聲好奶音
仲係咁第三人稱
女仔咁做係嘔心
但高大靚仔又似史努比嘅牙性做係可愛

我都有
其他相紅毛好樣好多係呢個角度特別似

改成下雪會唔會好啲

我仲好認真咁睇頭3句

你地好快呀我跟唔到呀！
但一定要要覆翻上個POST!!!
唔想講/唔想睇邊道似YUTA?

太好笑感受彼此的油
諗起個身都熱辣辣

第一次留言
曹承洐must出道

淨係錯咗制服潔校服彬反而難我唔到

人漂亮✨，自然受多方👀關注👀，“出名🖤攻心計🖤”就是莫須有的罪名（這裡🙋🏻‍♀️我🙋🏻‍♀️假設了🖤攻心計🖤是貶義詞)
當然☃️偉仔☃️攻陷💙藍色💙女人的心是非常強的，即使☃️偉仔☃️只需一秒鐘便能攻下💙藍色💙女人的心，我也覺得🙅🏻‍♀️不🙅🏻‍♀️誇張，而且☃️偉仔☃️還犯罪，他經常在💙藍色💙女人的心❄️下雪❄️，⛔️犯罪⛔️累累

落雪版

金敏圭.巴好似一向同大家有唔同嘅審美觀

頂我笑到停唔到
醉曖元赫好mk呀頂

有少少發現到佢係

頂點解會po咗兩次 又自膠

好可愛
同埋越黎越靚仔

別人笑你太油膩
我笑他人皮膚乾

我浸mk味逼返曬出嚟
勁過（唔想講）嘅逼油功

賣飛佛

痴撚線我就嚟幻聽埋

勳B應該同年都ok

你就好真係海南

原來琴b細細個就有黑眼圈同眼袋
好cute cute

Oh can you feel our spaghetti ~

唱k唔係差唔多四十歲喇咩

承協

小妹同佢同年

佢地真係好fd遲啲一齊武林出道啦

好慘 02年但已經似個阿叔

牙潔牙K玩啜意粉遊戲會好似照鏡咁

有愛心

一齊撐曹

牙性真係太完美啦

見到啲💋💋已經不敢想像

303Miyu粉帶國憲留名

協易認嘅
N.flying入面我最鍾意佢
長腿Oppa

佢地成日摸大脾

第一張個眼神
最尾嗰張

牙虛地位不保

各位巴絲今晚去監獄探我

仲有張係人地頒獎比佢同佢握手 跟住佢同人玩包剪揼 第一次睇差啲笑死

屌我都係op jr miyu 牙憲

點解唔換個角度諗 係Andy Tse 童顏似02年

佢都好有男友力

哇係回憶

點解啲仔咁鍾意摸大脾

赫式肌膚給他的意義

低音咆

Coups同大耳仔

404有三個17成員

仲有唔知邊度睇返黎話韓哥同圓佑有啲似

係！！！！

搵唔到原圖

……頂
有愛就得啦

側面有時好似終於有人講

JR同miyu都無出道
牙憲要出道

真係推得好快沖完涼出黎已經係另一個世界

潔勳

呢張真係好好笑
牙虛真係好鬼虛

打1鋪機 又要追post
仲勤力過番工

好彩grad咗如果唔係以後上佢堂一定專心唔到 喺度笑

佢教得好唔好架我冇修過bio

佢堅靚仔
如果入到應該都大機會出道

請結婚

好似係bio最好果個

牙虛地位邊有咁易被取代
琴b依家點睇都係活力十足

比返啲尊嚴琴仔

Gay彬同國憲個外形係咪唔係韓妹鐘意果type
唔明點解11pick都係咁跌

潔勳請結婚
一齊係Move組表演啦

但佢實力唔出眾 所以先派兩個ace黎

唔知係咪自從講左句野就開始跌

點解我冇咁嘅同學

記得佢ig live幫fans擺脫變態佬
即刻覺得好型

有得睇30年後嘅垠尚紅毛毛fans必報

講左邊句嘢

我覺得佢攞獎包剪揼嗰張相都係勁重黑眼圈，有少少似道友哈哈

幫andy tse r生意

唔睇眼係幾似
個氣場好相似

公佈順位個日話想要14, 15位?

舞台事故個故事咁靚 我以為之後排名會勁升

佢係咪走拍戲路線？
（我淨係睇我id是江南美人先識佢）

本來Finesse嗰集，潔勳cp紅得起架，但有人po返牙潔同秀雄喺TU啲糖，啲人話牙潔有正印就淡返啦

佢係好溫柔好善良嘅人好man

人係韓國 好想去睇live

冇

好興奮 有冇定左日子未？淨係見到佢ig post相準備緊

pish

比公司迫奶共嘅話 我就成為你地嘅目標

牙潔喺404無cp，無文睇呀

幾時先到星期五睇到呀嘈move

如果琴仔係我同學
返學都開心啲

牙憲夠有實力 咪又係唔啱韓妹口味
根本只要靚仔有話題同鏡頭就得

請我啦Eunsang Tse 幫你r生意

應該未 見佢好似所有野都啱啱準備緊咁

唔得 我再落去真係會白卡

好想識你

係咪得今季先咁睇重樣 明明前幾季都好多實力派係上位圈

播完嗰集第二日就截投票 之後就冇人記得㗎喇

真係好擔心佢兩個two pick同 one pick

因為垠尚還有很多要表現

咁佢唱跳都得嘛

好想睇tony 奎奎 牙餅 牙偉 牙碩 到最後

我就唔覺得真係好睇樣囉
睇樣唔見白真yury上位
starship樣最普通嘅反而佔據最高
睇故事線d

係 但係作品好似得江南美人同一套網劇

有樣都無用
要有鏡頭等人記得你先得
無鏡頭唔識你 搵鬼投

唔知點解覺得今季啲韓妹好奇怪睇唔透佢哋用咩準則pick人

樣其一 因為幫你未開播前已經帶到話題（車同牙奎）
但最緊要都係ajy頭幾集俾到鏡頭你 早期吸到fans根本後面都好難輸

你覺得中上男神靚仔啲定你靚仔啲啊

唯有祈求佢地係路人粉少但死忠多之後可以升返

我pick哂啲回鍋肉一定會喊

絲你係咪壓力大到痴撚左線？

其實越嚟越覺得東玧(?)佢幾靚仔

loop下牙K舊gif

仲諗緊乜預知少年出過道

好似一開頭呀喊係x班咁
直情佢個人紀錄片咁

Siren
曜漢頭一集已經屈曬其他人機
只要開頭吸引到人 之後無負面鏡頭就玩曬....

台慶表演黎？

想知大家「奎」呢個知會讀(灰)定繼續讀(圭)
呢樣野諗左我好耐

未，等官宣
岩岩20／6先至截請人果d野
應該要多起碼一個月左右去搞掛
丹出黎我依家要賣住腎先

睡眠充足就自然靚仔

韓妹唔係鍾意天使剪咩
利申 睇完呢集pick咗佢

係啊東玧眼瞓仔
但佢31X未必會係佢…………

202個陣我都買咗好多手幅但後尾賣返出去
今季我見又有校服slogan,但已經唔想俾錢班站姐賺

siren根本就比人撚

上幾季見到出道圈d排名 就算我唔pick都會搵到佢地高位既理由 今季有幾個都完全明點解會排咁高

妖 有d人鏡頭多到睇第一集已經認到樣
有d可能foul左都唔知有存在過

好似係同欣宜咀咀之前個一幕表演黎

我讀灰

就算宜家少左鏡頭都咁穩定
真心羨慕佢

我都係成日都幻想11個最後有7個回鍋加牙潔出道

個字係讀灰
但會繼續叫佢做牙圭

牙K其實都回鍋

第二集係暫時收視最高

灰 但我慣咗講舊名

邊個係中上男神？？sor for無知

之前有人po過幅圖，但係我搵左好耐都搵唔到
大約係第一次排名個時，話對自己個排名有d失望，韓國個邊就攻擊了

睇黎今次唔洗1日就2個post

係咪金鐘圖唔肯定

順毛好睇啲 排名嗰集個頭有啲奇怪不過瞓醒嗰陣好得意

點解巴打你好得意

D韓國人真係痴線 咩都可以罵一餐

我會因為佢韓文個音似圭多啲就讀返圭

佢地同年係frd啲

咁。。。

認同請分享❤️💞

我覺得IM分隊似係金豬想佢地4個參加The Unit，先推出嚟出一隻歌同打一次歌

轉發保平安😊

首歌牙潔好似得一句

捉曬呢度成日改圖改潮文嘅去睇心理醫生

可唔可以放大d字 老人家眼花睇唔清

Im依家係解散左定點？記得有個係tu出左道

牙潔喺IM66一路主跳舞同Keyboard

我就係喺度諗韓文明明係讀圭，但中文又要讀灰，成件事好confused

係囉，條死仆街有份搞TU嘛
MBK真係我之前睇Speed幾鍾意充實晟敏我真心覺得佢有紅嘅潛質

手指公好細隻好cute
btw 邊個韓站？好似冇見過依張相咁

無咗喇，變咗MBK Boys。IM分隊太垠離開咗MBK，棋釋入伍，基重喺UNB出道後而家係MBK Boys同專心學業

我都唔知邊個韓站 見好睇就cap低咋

迷赫係一條孤獨嘅不歸路
但我從來都唔會後悔

田救國

我讀開灰呀

救國

一定好靚仔比得咁多人搵一定唔差得去邊

禾都想識你同姜巴

respect轉發祝福你

基重睇TU覺得佢好Cute
佢地TU一直冇試過一組

根據維基 應該解散咗

金豬都無好好推過UNB同Uni.t，真係好彩TU係KBS主辦，有計返出場費

通常真正既靚仔都會謙虛d

我呢啲金鐘毒撚識嚟無用識海南sssssss先正

佢地感情好好，同埋當時牙潔都好細個，仲會抱抱、孭同錫

巴打過獎喇我真係唔靚仔 得個白字

uni.t明明好撚正淨係出得個兩首歌

仲可以拜埋牙圭其實

留低tg 就會有人搵

希望7月尾8月頭撞到佢地個404 con係韓國啦
雖然啲飛應該都幾貴

一白遮三醜 除非你好似多腎咁有十醜

無知一問

仲有牙潔整親嗰次睇得出感情真係好好

韓國睇con唔係平好多咩
如果佢地出道之後來香港 我應該要係到招人陪我睇

啱啱有ching當左我welo絲

他經常在男人的心放火

如果自己搶到真係好平 但黃牛就會勁貴

的確呀曹3月4月果時個陰真係有d 短得滯
依家個陰長度岩岩好

我堅信你一定係巴

一白遮三醜

av畫質

Sure

對唔住無pick開牙圭無高清圖

見到gay彬咁得閒出去玩就知佢應該無比人踢 而且ugi首歌好多高音位 單靠一個大主唱未必夠

我都想問好耐

點解

加油呀

師奶新團已經公佈咗出道日期 如果琴仔入唔到出道組 返公司都唔知要等幾年 定係第二次cb後加佢落去 如果唔係 佢不如轉公司啦

我就覺得應該係巴

驚你真係東昊

嘻嘻

향기로워 ㅁㅊ
我屌你好香 姜巴

你太出名

頂起承轉合 禾鴨

我要摸東昊d鬚根

下 出名？ 點解會咁驚

俊英d預告成日都fake人
我仲記得佢上次成個短預告都講曜b比導師罵到自閉

화이팅

我都想

呀喊有冇可能跌出頭十
上幾季有冇例子 jr除外

佳恩

韓國好多妹妹仔鍾意 難d

完咗我哋都可以繼續吹仔仔嘅班仔仔都繼續係度架嘛

個個都想上佢張床

中文天才

其實我本身都驚被人插 不過見呢度氣氛好好 都自爆埋 放心 我心智同大部分巴絲一樣

佢靠x都入到啦
唔通雙金決賽會跌出頭十咩

下 你唔知自己出名
姜巴呢個名我細細個就聽過

你好young

大家早抖

希望final之後都會繼續喺度見到你地

加油

揀dbd無人睇真係自己拎來
白真同大耳又係 唔揀自己最叻既position

嘩正

早抖大家
要同偉仔一齊訓教了

可能係 我有睇過

今日真係早訓唔會再3點訓

頂見到你句海南米以為你叫緊我添膠左

咁又唔係嘅
可能覺得係wanna one嘅歌會hit米揀囉
唔爆係冇諗過得咁短同改得有啲平淡啫

我個陣知佢揀dbd真係唔開心到因為知佢揀呢首歌之後排名好大機會跌
睇202都未試過呢種感覺

安炯燮算唔算佢一開始好似keep住係頭11

佢個陣係咪講錯咗啲咩所以跌出頭十

拜紅毛牙圭真係有用我睇完gpa了

好期待佢揀遇見你同思春期架嘛 呢兩首淨係歌詞都j死人

好似嫌自己排名之類

係我記得好似係喺大輝面前抱怨跌咗
但我明明記得係輝問佢點樣先

希望牙喊講錯野

咁都姐係會多人揀啊嘛佢應該係想贏小組第一拎benefit

呢到大部分人既pick都差唔多

條褲好色情

應該係大家不停洗版而令大家口味相近

同埋有公敵 共同嘅敵人令我哋更團結

油黑

係因為共同敵人既飯都已經出左去開po
或者唔再上水

仲有我最大赫飯

係你地睇下連登pick升跌，我覺得跌咗嘅好多都係呢度少咗人post佢嘅嘢

白真想展示自己多d
唔係淨係識跳舞
其實佢rap都唔係差
衰在忘詞

大耳最叻唔一定係rap
vocal老師都讚過大耳既vocal實力
佢揀vocal無錯
只係分part少
solo得1定2句
高音part又要同韓哥合唱
個個注意力都集中晒韓哥
wfc大耳

你強

佢33名嗰晚 我開心到瞓唔著 一諗起以後都唔使見到佢 比偉仔第二仲開心

你會唔會弄假成真

竟然唔識我用陳

你一定好型棍子

點解有排先星期五 呢度已經爆咁多個post

坐等聽朝追新post
大家發個好夢

我反而係因為大耳揀vocal之後留意佢
冇諗過佢唱歌都幾好

嗰時成日收到佢嘅養眼相

講還講

係真就正

不了
仲要俾人傳佢炒車整容先咁樣衰 我當初仲要信左

做主持係咪無得落場玩

所以先投佢地

我save左好多
聽日開po
矛盾對決
404元赫vs202用陳❤️

Ajy比多啲鏡頭呀喊 等佢講錯野

肥佬都係潛力股

你想呃幾多個負皮 你講

一二百掛

你搞到大家陣間發惡夢㗎
洗眼呀大家要祝大家有個好夢

大家好 由202開始Mon po
404睇大家傾得咁開心
每星期五準時睇live同大家一齊追
終於忍唔住借朋友acc傾埋一份
(真係好難借 又開唔到acc)
如果有咩唔啱規矩 請指教

1pick 晶煥
之前有人問邊個1pick晶煥已經好想應
由Bnm出黎唱go get her 距跪地우린 운명이 니가～開始踩左半隻腳入坑
到lullaby直拍睇距飛黎飛去
就更加抽唔到身
不過距twit唔知係咪centre要出力啲 出太多力 我睇直拍都覺好尷尬
係有啲油 我都要睇返lullaby直拍

我覺得距x 位無望
雖然私心想跟留多round表現自己
但講真丫 好多位練習生都值呢個位
我無咩希望
不過會繼續支持距

Twi 見之前得小gallery相驚距唔開心
今日見到有大燈箱 我好開心
之後好似重會有
我一定要去貼memo

佢冇一輪遊真係最大嘅奇蹟

等你❤️
之前想搵油赫gif發現無人整 咸b就有好多

我有呢款3DS

welcome越黎越多人加入討論

通常有記憶點既都會留得底 邊緣人先多一輪遊

Sor 第一次Po原來咁長
大家唔好quote 唔好意思

就算佢真係講錯 啲盲撐佢嘅fans都會幫佢兜翻

嗰時係咪又有屋企人宣傳 好似

洗走用陳

咁希望佢真係fake人
想睇曜b同gay彬合作

記得好似有人話佢有病定咩慘野？

歡迎呢度冇咩規矩架 輕鬆少少就得

我唔識整gif

Welcome

g持牙晶
經過上一集我發現我比想像中更加鍾意佢

偉仔 牙嘈 牙餅 gay彬 牙憲 曜b
任選其二我都可以加

點揀啊

佢縮返入老母個閪到啦

屌好想睇有齊佢地幾個既團綜

點解你可以扮得佢咁似

歡迎你牙晶碌蘋果都好得意

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂on9你
認真講 係連登巴絲最壞係我同姜巴
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同姜巴都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞巴絲？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞巴絲呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

睇緊中字 mts隻舞其實都幾好睇 歌又幾好

成功令我回想當年氣氛

頂又拖我落水禾鴨同凱婷先最壞

牙性你唔好再誘惑我
我左擁嘈右抱偉已經好吃力

好完美copy and paste仲要apply得好啱

明明改得好精警

啲冇追過當年既人應該嚇怕左唔敢回

唔爭在抱多個啦

想請問有冇人有牙晶嘅J圖，日常照之類太遲先鍾意佢，收得好少圖好想睇多牙晶幾面

明明牙晶金髮靚仔咁多 點解啲燈牌燈箱全部都係啡髮

見今日多左咁多人加入討論 老人家都留個名先
年紀太大身邊已經冇人會留意404 本身都覺得班弟弟咁細個點追得落 點知睇睇下又上左癮一路追post見大家傾得咁開心都想一齊傾下

不過大家推得太快 我次次返完工諗住追post都追成個鐘

利申:op勝宇 記得睇過佢好似係鍾意年上

2個鐘31頁

心諗點解無啦啦有人爆粗

成年人都係鐘意成熟型既仔

嗰陣分完家之後睇住佢個post冷清到沉底真係有啲心涼

但個時真係幾勁 勁到全個台開po插佢
諗返起都幾搞笑

我都有專登搵過

公海post ,ioi post啲人都屌佢
好記得佢無啦啦沖入人哋ioi個post度post用陳

仲係唔係度活躍緊？冇關注

當年覺得勁小圈子完全唔敢講野 好怕講錯野比人屌

你講尹龍彬？佢pick洗賑啊入過嚟

感動死 我愛牙晶too

連登有愛

佢都好少日常照 不過都po上嚟比大家

迷用陳同元赫仲要周圍po嘅
算唔算反社會人格

整臭手作仔個朵

我未成年都比較鐘意回鍋肉 好想做初C/小海南 做勝宇/偉仔嘅契仔

爸爸2號

Attention seeker啫

有啲似angelababy

算啦202都過左去
唔好再數臭彬巴 佢都成個過街老鼠
傾返仔仔好過啦

知吾知自己好撚戇鳩？
亂咁po用陳油赫圖
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂on9你
認真講 係連登巴絲最壞係我同姜巴
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同姜巴都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞巴絲？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞巴絲呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

幾時既事真係冇印象
不過我有睇過佢ig個個代購ac 知佢pick洗賑

pick咩燈咩…佢改過名做文奎，The Uint 初期第一都畀佢燈死咗

靚到

牙晶之前好似都有巴絲po過
但佢真係好少圖

支持牙晶
絲打你可以過去貼Memo實在太好了
如果好似傳聞唔止1個X可能機會呢

佢改咗名做李洗賑大概第一二集嗰陣，我一click入去見到尹龍彬先知
不過你都可以search舊s2post之後再搵佢嘅

sorry ah 見到pasu post佢啲文又諗到

變左連登仔kpop台共同回憶

我都想睇 實好好笑

我po架
佢個站姐Twi都幾多圖同gif

牙晶

pasu叫你咪po啊

我唔係咁嘅意思啊

新po lm
會唔會推得太快

紅字佢

對唔住，我以後唔扮佢喇

我掛住Po自己野
一睇返都嚇親

今日早啲訓 早抖
儲足精神星期五傾夜啲

我錯啦我會pick Pasu 架喇

用陳sure
笑起上黎幾charm幾cute

繼續牙晶

咪成撚日都諗住點樣要做大家姐

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂on9你
認真講 係連登巴絲最壞係我同姜巴
有啲野我同姜巴都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞巴絲？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞巴絲呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

女人年紀越大就會慢慢由普通顏飯變左肉體飯...
講完都覺得自己變態

都正
好似籌錢都籌左好耐先夠整
可能新造型嘅廣告牌重籌緊

每次見到牙晶都心情好

我一直都op曜b 但追完post不停j勝宇((利申我仲細過曜b

點解我未見過呢下

咁你今晚心情會好好

非假膠 真心淨係睇樣係幾可愛

頂唔順要瞓先今日被你哋撚咗咁耐好攰

好似係澳門仔留左張Memo係勲B個廣告牌
佢好暖呀

曜b咩動靜都好正

好！想！做！垠！尚！

美談唔開心了

你審美觀真係異於常人

美談心諗：又話鍾意我

我怕希望愈大失望愈大
上星期五話mong蔥兒有人入 我大叫左
影住協同距 最後唔係距

但我無唔妥協 因為距真係OK
之前重話想全組進級 心地好

歡迎牙晶

牙晶做老公，美談做sp

笑死 諗起你之前po個故事

巴打你審美觀好與眾不同咁唔怪得你話覺得我靚仔啦

唔知點解成日凝住佢出汗
我覺得牙汗啲輪廓有啲似鬼仔

好啦要訓了 聽日繼續同津宇絲派膠

點解東昊巴今日咁得閒入黎？
禾鴨唔追啦？

雖然追po令我愛上一眾回鍋肉
不過曜b點都係我OP
訓醒又就快到星期五啦

我哋都係俾AJY玩緊
班仔更加係
唯有等星期五啦
一定會更好嘅

牙汗對眼真係好靚同埋佢跳close freestyle都好正 believer表情又好睇

唔好訓住啦

點樣搞到分家 講黎聽下

其實我嗰陣都係咁

嘩呢張好仙

佢俾公海公審起底 然後有巴喺202入面屌撚柒佢再出去開wanna one post

好似係咁 都2年前

牙晶想氹美談笑架

痴撚線

啱啱洗完面 諗住睇一睇就訓 點知見到津宇絲都依個時候訓

呢個笑死我 美談完全無反應 距自我fade out
好尷 又好Q

好得意好得意好得意
有冇人記得有人講過twit組之間嘅關係

下面好緊

嘩...

有冇聽講過地球上有另一個你 呢個故事

我要加倍幫手作仔省返靚個朵

我記得！咪就係prima絲po個故事
好可愛

2年後仲binc緊
算啦 過去由得佢過去

有冇人話我知點解個post推得咁快

討論氣氛真係古怪到爆，成班人好似為屌而屌咁勁多想正常討論嘅巴絲都比佢地屌走曬，
分左家之後姐係有兩個202 討論post?

因為海南sssssssss

好彩今次入到30
見得一眼多一眼

過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經 忘了愛

追都追唔切

今季係咪唔會有concept曲既dance practice

已J唔小次

我都想問

其實之後wanna one post同202原po都沉左
所以音樂台基本上已經無人討論咁制

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走🚬

第一次見人笑得咁得意 個嘴好似月亮咁彎

我都好想摸肚仔一定好正

海南sssss一齊瞓咗喇？
諗番起今朝我見到其中一位海南上水冇耐，另外一位海南島都上水話瞓醒

嗰陣啱啱住註冊ac cd rom睇住202個post
覺得連登好恐怖隔咗年半後先開始敢係一啲post留名

D仔仔私底下肯定成日互摸

睇返最新個集中字開到第12名
代表話係02年充滿魄力嘅人
紅毛毛俾牙晶笑冇魄力
牙車又俾牙朱笑冇魄力

自然係性

牙晶講嘢好正
牙碩偉仔爭第一，佢話家庭紛爭

咁唯有用腳鉗住

佢哋兩個又真係無咩魅力
就算比足鏡頭都唔會比佢吸引到果種

我屌呀 我名都未留又36頁

丫性

其實解散前w1post都算推得郁嘅會喺台入面見到但原post係過年都未爆

最後開出黎係牙車

做乜負皮我 明明真係似

佢好似都講過話要買top media嘅股份

好開心 姜巴都識欣賞牙晶言語之間嘅魅力

牙車似慢熱

同埋佢啲小動作都好cute估佢唔到

我係見202既post推得太快所以無心機追

我覺得牙晶好charm

仲未睇返中字
睇完我應該會更加愛牙晶了

叫我？係咪我講錯野

睇完believer 對佢真係勁加分

好似第一次見呢個名 講講下牙晶本尊上水

我都覺
牙朱話完佢之後佢仲反駁話自己有魄力

呢張佢同曜b好似兩姊妹
仲一齊敲門整故人

唔知喎 你問吓牙潔

我諗到紅毛毛似邊個啦

其實我都pick咗牙晶一段時間我心中11pick不過佢上一集foul完我先發覺牙晶就係我第三鍾意嘅

有人話佢地整蠱人之後係咪就喺間房入面咁笑

右下個水印真係一絕

頂又準備比人撚

大家有無今季404播出之後 練習生既飯拍高清圖分享下（ 唔計節目未播第一次公開露面著校服個次）

我拋磚先

有聲

真係越睇越型潔b

似同佢friend咗佢就會傻仔

我心目中 牙晶同勳b兩個 1pick勢均力敵
好感動 雖然牙晶無乜鏡頭但都咁多巴絲pick佢

99年都咁有佬味

冇留意𠻹
得登p出嚟fake吓人

呢個計唔計

終於知道佢似邊個啦

嘩save咗我又拋

屌乜原來佢99年
成日以為佢9697

手作仔

嘩我放工個半鐘無睇
就多左幾廿頁
仲要一路追post一路多緊
睇黎以後要24小時mon住post先得

你令我不再寂寞愛你

牙朱
但係佢好少出街
啲私服相嚟嚟去去都係嗰幾張

又黎

事單啦 我朝早都skip左成個post冇追

本身會特別留意BNM但嗰陣淨係記得藍紅毛
係lullaby 嗰陣見到有post話佢第一次錄完其實整親腳都冇出聲先知牙晶係BNM
嗰陣我就幾鍾意佢，仲成日隔一陣上嚟post佢話佢太傻仔
之後見twit後記好多人讚佢仲諗佢會唔會第一
仲有佢去咗attention組教下佢地又冇提
如果冇睇到呢啲額外info，佢得咁少鏡頭真係會好難注意到佢

妖 鼻敏感多鼻水到訓唔到
點解我地可以痴線到一日推到咁多頁

就快又爆post

唔得架 大家都字字珠機
我真係成日追post係到傻笑
同大家J下仔仔講下戇鳩野好開心

牙圭唔比我公開我同佢既戀情

諗起你同時鐘意牙圭同用陳

點解要咁對牙圭

哇呢個gif突然心動左

演員feel
唔怪得咁多泡菜妹鐘意佢

：金敏圭巴pick我嘅同時又話用陳好sweet好charm

有無人發現係節目到啲仔樣衰啲
Fan 影仲靚過係節目

Tony好正好靚仔一啲大陸味都冇

條褲

牙圭

唔同style
前者清新 後者得意型

ajy瞓撚著咗 投票又唔開

因為...P過

見到個gif 笑左出聲

牙偉著軍裝真係

唔通個個先係真面目

軍裝控表示又水浸了

仲著住pdx套制服

唔洗客氣

咁快又就爆一個post

又未必嘅～
佢地日日練習應該都無覺好訓
又成日素顏出鏡
未可能皮膚差啲 黑眼圈深啲囉～

笑撚左
笑撚埋右

數字絲你係咪想我死
係咁用牙性偉仔輪攻我
唔爭在搵埋牙嘈啦喂

係咪認錯人

訓唔着可以睇下
空降0:32
揾600度近視既牙碩幫人帶con笑死

呢個唔係油赫喎 唔好以為我地分唔到

牙碩有600度？
唔帶眼鏡應該半盲架啦喎
佢又唔帶con

對唔住 我揾到好野太想同大家分享
比住幾張得意呀嘈先

唔知有冇人po過
我今日先知佢地係識大家

金敏書係無辜架，佢性格幾好架

我由第一集已經覺得好似

東漢仔好得意

Gay彬似乎好多gay友

呢度小朋友多，冇記得佢唔出奇

以前都幾中意佢跳舞好好睇

應該有 所以先成日咪埋眼睇野

Swagggg

今晚張床要訓4個人 有啲逼添

佢仲有金在奐電話我都好驚訝 雖然之前都知同公司過

我有講過話似

琴晚投票呢個post 20代佔70% 架

Call me?

但深成咁 眯眼都應該睇唔到野

唔好意思，對我黎講你地都係小朋友

我永遠都係小朋友！

老花手殘禁錯左負皮

夜深人靜貼下幾張前派唔小心見到嘅天仙飯拍

唔知決賽直播會唔會見到曜b屋企人呢

爆喇爆喇

宇碩真係好靚仔 好精緻 眼仔碌碌

想問出處係邊到？

好似係IG

神圖

Push

1000